曹永廉唱歌我真係頂唔順

利申 聽歌冇咩要求
但係琴日睇大台個咩節目叫經典歌50， 翻唱歌神既分手總要在雨天 ，毫無感情 ，純粹係讀字，完全侮辱左歌神張學友既稱號 。
再利申 非歌神fans
sorry for 1999